屌你老母 x記包點

係買兩個包 剩係俾左一個
上左車先發現 依家趕返工

屌

拎上手都知唔對路啦

On9仔

on9仔有樣睇

有單收工可以追返
利申：試過

聽日同佢講返囉 啲姐姐應該比

樓主死on9

樓豬 你張卡跌咗